--- 

title: Ping, pong, plong. 
date: 2009-01-25 00:46:36 +01:00 

---

Blay trillar in igen. Det har grävts, organiserats och [samlats](http://www.piratbyran.org/s23k), men för lite kommunicerat. Nu ska det byggas igen. Tänkas klart. Jag lämnar en del av det där andra åt sidan och knackar fram de gamla bokstäverna. Än finns dock saker att göra. En buss ska [återvända hem](http://www.piratbyran.org/index.php?view=fcomment&type=news&id=646), ett spektakel [affirmeras](http://www.piratbyran.org/trial/), ett [likhetstecken](http://www.clubtransmediale.de/festival-09/day-program/day-schedule/29/lecture-shuffle-terror.html) skall klargöras. Sen. Kanske paus. Fokus. 